有無巴絲係做model？

入行係唔係通常都係send cv去model 公司? 多數都係睇人介紹? 男仔入行算唔算好難?

想知女仔點入行 同埋22歲會唔會太老

想知男仔點入行

send相去model 公司

無影開相 不過身邊成日有人叫我去試下

大把ig "model"啦

有friend 28 先做全職model 都撈得幾好

邊隻model? 佢係fulltime定點⋯

唔係個d 係真model!

你幾高？

186-7 唔記得 75kg

真係行天橋嗰啲？佢係男定女先

youtube KOL + 雜誌 + 平時果D 平面廣告的model lor, 做埋私影.......(full time)

她其實未做全職之前, 20歲都開始做呢D model, 只不過係part-time, 又做過下電視台臨記, 去過一D 頒獎典禮度做禮儀小姐咁........試過去過澳門做賭場果D "promotion girl" 咁......

未入行之前, 好似係做TA..........因為覺得做教育界好灰先至轉field......搏一搏

我都考慮梗轉行，想做一行增加自信唔係消磨自信
所以想了解下呢行既行情

173m, 有天賦點解唔善用?要做到成隻狗咁🐶

*1.73m

我個friend 得1.65 m 咋, 都唔係高妹......